追擊backup佬要佢拎錢出嚟做善事有冇得諗?

嗱，雖然達仔話驚backup佬承受唔到，但係作為爆機兄弟既一份子，我覺得點都要做D野既，有冇人起到backup佬底?